%@Auteur: IREM Strasbourg\par
Construis un patron du parallélépipède rectangle dont les faces sont
coloriées en noir, blanc, rouge, vert, bleu et jaune, grâce à la
description ci-dessous :
\begin{quote}
  \og Si je tiens la face rouge devant moi ses dimensions sont 5~cm et
  4~cm. La face noire est alors au dessus, et la face de droite est bleue.\\
  Si je tiens la face bleue devant moi, alors ses dimensions sont 4~cm
  et 3~cm. La face rouge est alors à droite, et la face verte est au
  dessus.\\
  Si je tiens la face blanche devant moi ses dimensions sont 5~cm et
  4~cm. La face de dessus est noire, et la face de droite est jaune.\fg
\end{quote}